點解地盤佬有禮貌過廚房佬咁多

明明一樣係體力勞動 啲態度爭勁遠 地盤佬好有禮貌 廚房佬成日爆粗爆到連啲客都聽到 個態度仲要係勁閪

因為權力令人腐敗 絕對權力令人絕對腐敗！
望咩呀靚仔 加屎水比你丫拿

地盤朝九晚五逢紅放
廚房十幾個鐘 大時大節唔洗旨意放假
你話呢？

地盤佬有啊sir收貨
廚房佬冇

地盤後生入行果班煙都唔食

50歲以上班師傅就多粗口 句句都有

一日一包，一個月就千六七
利申嫌貴戒左

如果係地盤對其他行頭嘅師傅無禮貌
有野要幫手果時會無人幫
某程度上工作環境養成

我明明淨係做實習啲地盤佬都勁有禮貌

日日企係個火隔離，我係廚房佬都見人就屌啦